{"translation-revision-date":"2023-02-28 14:43:36+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Plugin details":["Eklenti ayr\u0131nt\u0131lar\u0131"],"Plugin: %s":["Eklenti: %s"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/plugin-install.js"}}