{"translation-revision-date":"2023-03-21 20:02:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Align the last block to the bottom.":["Son bloku en alta hizalay\u0131n."],"Align the last block to the bottom":["Son bloku en alta hizalay\u0131n"],"The last inner block will follow other content.":["Son i\u00e7 blok di\u011fer i\u00e7eri\u011fi izler."],"Rows":["Sat\u0131rlar"],"Columns":["S\u00fctunlar"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/assets\/js\/editor-components\/grid-layout-control\/index.js"}}