{"translation-revision-date":"2023-03-21 20:02:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"%1$d item in cart, total price of %2$s":["Sepette %1$d \u00fcr\u00fcn var, toplam fiyat %2$s","Sepette %1$d \u00fcr\u00fcn var, toplam fiyat %2$s"],"%s (optional)":["%s (iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Close dialog":["Pencereyi kapat"],"There was an error loading the content.":["\u0130\u00e7erik y\u00fcklenirken bir hata olu\u015ftu."],"Oops!":["Eyvah!"],"Error:":["Hata:"],"Close":["Kapat"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart-component-frontend.js"}}