{"translation-revision-date":"2023-03-21 20:02:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Show me around (10s)":["Bana etraf\u0131 g\u00f6ster (10s)"],"I'll explore on my own":["Kendim ke\u015ffedece\u011fim"],"Let us show you how to navigate the form and create this product from start to finish in no time.":["Size formda nas\u0131l gezinece\u011finizi ve bu \u00fcr\u00fcn\u00fc ba\u015ftan \u00e7abucak sona nas\u0131l olu\u015fturaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00f6sterelim."],"Product editing tour":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleme turu"],"Meet the product editing form":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleme formuyla tan\u0131\u015f\u0131n"],"If the form doesn\u2019t yet have all the features you need \u2014it\u2019s still in development\u2014 you can switch to the classic editor anytime.":["Formda ihtiyac\u0131n\u0131z olan t\u00fcm \u00f6zellikler hen\u00fcz yoksa (h\u00e2l\u00e2 geli\u015ftirme a\u015famas\u0131nda) istedi\u011finiz zaman klasik d\u00fczenleyiciye ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz."],"\u2699\ufe0f Looking for more?":["\u2699\ufe0f Daha fazlas\u0131n\u0131 m\u0131 ar\u0131yorsunuz?"],"With all the details in place, use the buttons at the top to easily preview and publish your product. Click the arrow button for more options.":["T\u00fcm ayr\u0131nt\u0131lar tamamland\u0131\u011f\u0131nda \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz\u00fcn kolayca \u00f6nizlemesini g\u00f6rmek ve yay\u0131nlamak i\u00e7in \u00fcstteki d\u00fc\u011fmeleri kullan\u0131n. Daha fazla se\u00e7enek i\u00e7in ok d\u00fc\u011fmesine t\u0131klay\u0131n."],"\ud83d\udd0d Preview and publish":["\ud83d\udd0d \u00d6nizlemeyi g\u00f6r\u00fcn ve yay\u0131mlay\u0131n"],"When done, use the tabs to switch between other details and settings. In the future, you\u2019ll also find here extensions and plugins.":["\u0130\u015finiz bitti\u011finde di\u011fer ayr\u0131nt\u0131lar ve ayarlar aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapmak i\u00e7in sekmeleri kullan\u0131n. Gelecekte burada uzant\u0131lar ve eklentiler de olacak."],"\u270d\ufe0f Set up pricing & more":["\u270d\ufe0f Fiyatland\u0131rma ve daha fazlas\u0131n\u0131 ayarlay\u0131n"],"The product form will help you describe your product field by field\u2014from basic details like name and description to attributes the customers can use to find it on your store.":["\u00dcr\u00fcn formu, ad ve a\u00e7\u0131klama gibi temel ayr\u0131nt\u0131lardan m\u00fc\u015fterilerin \u00fcr\u00fcn\u00fc ma\u011fazan\u0131zda bulmak i\u00e7in kullanabilece\u011fi \u00f6zelliklere kadar \u00fcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz\u00fc alan baz\u0131nda tan\u0131mlaman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur."],"\ud83d\udce3 Tell a story about your product":["\ud83d\udce3 \u00dcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz hakk\u0131nda bir \u00f6yk\u00fc anlat\u0131n"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/add-product-page.js"}}