{"translation-revision-date":"2023-03-21 20:02:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Preview: {{link\/}}":["\u00d6nizleme: {{link\/}}"],"Create a unique link for this product. Use simple, descriptive words and numbers. We'll replace spaces with hyphens (-).":["Bu \u00fcr\u00fcn i\u00e7in benzersiz bir ba\u011flant\u0131 olu\u015fturun. Basit, a\u00e7\u0131klay\u0131c\u0131 kelimeler ve say\u0131lar kullan\u0131n. Bo\u015fluklar tire (-) ile de\u011fi\u015ftirilir."],"When enabled, customers will be able to select and purchase this variation from the product page.":["Etkinle\u015ftirildi\u011finde m\u00fc\u015fteriler, \u00fcr\u00fcn sayfas\u0131ndan bu varyasyonu se\u00e7ip sat\u0131n alabilecekler."],"Variant details":["Varyant ayr\u0131nt\u0131lar\u0131"],"Choose image":["G\u00f6rsel se\u00e7"],"Drag image here or click to upload":["G\u00f6rseli buraya s\u00fcr\u00fckleyin veya y\u00fcklemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"Apply a tax rate if this product qualifies for tax reduction or exemption. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Bu \u00fcr\u00fcn vergi indirimi veya muafiyeti i\u00e7in uygunsa bir vergi oran\u0131 uygulay\u0131n. {{link}}Daha fazla bilgi edinin{{\/link}}"],"Don't charge tax":["Vergi alma"],"Only shipping":["Sadece g\u00f6nderim"],"Product and shipping":["\u00dcr\u00fcn ve g\u00f6nderim"],"Charge sales tax on":["\u00dczerinden sat\u0131\u015f vergisi al"],"Learn more about options":["Se\u00e7enekler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Add and manage options, such as size and color, for customers to choose on the product page.":["\u00dcr\u00fcn sayfas\u0131nda m\u00fc\u015fterilerin se\u00e7ebilece\u011fi boyut ve renk gibi se\u00e7enekleri ekleyin ve y\u00f6netin."],"Updating product variation":["\u00dcr\u00fcn varyasyonu g\u00fcncelleniyor"],"Not visible to customers":["M\u00fc\u015fteriler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclemez"],"Manage individual variation details in the Options tab.":["Se\u00e7enekler sekmesinde ayr\u0131 varyasyon ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Add option":["Se\u00e7enek ekleyin"],"You can change the option's name in {{link}}Attributes{{\/link}}.":["Se\u00e7ene\u011fin ad\u0131n\u0131 {{link}}Nitelikler{{\/link}}'de de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"No options yet":["Hen\u00fcz se\u00e7enek yok"],"Add options":["Se\u00e7enek ekle"],"How to make variations work for you":["Varyasyonlar\u0131n i\u015finize yaramas\u0131n\u0131 nas\u0131l sa\u011flars\u0131n\u0131z?"],"Manage individual product combinations created from options.":["Se\u00e7eneklerden olu\u015fturulan ayr\u0131 \u00fcr\u00fcn kombinasyonlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Price (%s)":["Fiyat (%s)"],"Variation":["Varyasyon"],"Summarize this product in 1-2 short sentences. We'll show it at the top of the page.":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc 1-2 k\u0131sa c\u00fcmle ile \u00f6zetleyin. Sayfan\u0131n en \u00fcst\u00fcnde g\u00f6sterilecektir."],"Changes you made may not be saved.":["Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikler kaydedilememi\u015f olabilir."],"Remove share feedback":["G\u00f6r\u00fc\u015f payla\u015fmay\u0131 kald\u0131r"],"Turn it off":["Kapat"],"How's your experience with the product editor?":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleyicisiyle deneyiminiz nas\u0131l?"],"You're using the new product editor (currently in development). How is your experience so far?":["Yeni \u00fcr\u00fcn d\u00fczenleyicisini kullan\u0131yorsunuz (\u015fu anda geli\u015ftirme a\u015famas\u0131nda). \u015eimdiye kadarki deneyiminiz nas\u0131ld\u0131?"],"BETA":["BETA"],"Failed to move product to Trash.":["\u00dcr\u00fcn \u00e7\u00f6p kutusuna ta\u015f\u0131namad\u0131."],"Product published.":["\u00dcr\u00fcn yay\u0131nland\u0131."],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. \u0130yi bir ama\u00e7 i\u00e7in kullanaca\u011f\u0131z!"],"The product editing screen's functionality meets my needs":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleme ekran\u0131n\u0131n i\u015flevselli\u011fi ihtiya\u00e7lar\u0131m\u0131 kar\u015f\u0131l\u0131yor"],"The product editing screen is easy to use":["\u00dcr\u00fcn d\u00fczenleme ekran\u0131n\u0131n kullan\u0131m\u0131 kolay"],"A shipping class with that slug already exists.":["Bu k\u0131saltmaya sahip bir kargo s\u0131n\u0131f\u0131 zaten mevcut."],"We couldn\u2019t add this shipping class. Try again in a few seconds.":["Bu kargo s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 ekleyemedik. Birka\u00e7 saniye sonra tekrar deneyin."],"e.g. Fragile products":["\u00d6rne\u011fin. K\u0131r\u0131lacak \u00fcr\u00fcnler"],"Quantity tracking is disabled for all products. Go to global store settings to change it.":["T\u00fcm \u00fcr\u00fcnler i\u00e7in miktar takibi devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. De\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in k\u00fcresel ma\u011faza ayarlar\u0131na gidin."],"Restrictions":["K\u0131s\u0131tlamalar"],"Don't allow purchases":["Sat\u0131n alma i\u015flemlerine izin verme"],"Allow purchases, but notify customers":["Sat\u0131n alma i\u015flemlerine izin ver fakat m\u00fc\u015fterileri bilgilendir"],"Allow purchases":["Sat\u0131n alma i\u015flemlerine izin ver"],"When out of stock":["Stokta olmad\u0131\u011f\u0131nda"],"Summary":["\u00d6zet"],"Search or create category\u2026":["Kategori ara veya olu\u015ftur\u2026"],"(required)":["(gerekli)"],"Name {{required\/}}":["\u0130sim: {{required\/}}"],"Failed to create category.":["Kategori olu\u015fturulamad\u0131."],"(optional)":["(iste\u011fe ba\u011fl\u0131)"],"Parent category {{optional\/}}":["Ebeveyn kategori: {{optional\/}}"],"Create category":["Kategori olu\u015ftur"],"No end date":["Biti\u015f tarihi yok"],"To":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Now":["\u015eimdi"],"From":["Biti\u015f"],"The sale will start at the beginning of the \"From\" date ({{startTime\/}}) and expire at the end of the \"To\" date ({{endTime\/}}). {{moreLink\/}}":["\u0130ndirim \"Ba\u015flang\u0131\u00e7\" tarihinin ({{startTime\/}}) ba\u015f\u0131nda ba\u015flayacak ve \"Biti\u015f\" tarihinin ({{endTime\/}}) sonunda sona erecektir. {{moreLink\/}}"],"Schedule sale":["Programl\u0131 sat\u0131\u015f"],"Show or hide this attribute on the product page":["Bu niteli\u011fi \u00fcr\u00fcn sayfas\u0131nda g\u00f6sterin veya gizleyin"],"Visible to customers":["M\u00fc\u015fteriler taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fclebilir"],"Values":["De\u011ferleri"],"You can change the attribute's name in {{link}}Attributes{{\/link}}.":["Niteliklerin ad\u0131n\u0131 {{link}}Nitelikler{{\/link}}'de de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Your customers will see this on the product page":["M\u00fc\u015fterileriniz bunu \u00fcr\u00fcn sayfas\u0131nda g\u00f6recek"],"You have some attributes added to the list, are you sure you want to cancel?":["Listeye eklenmi\u015f baz\u0131 nitelikler var, iptal etmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"+ Add another":["+ Ba\u015fka ekle"],"Add another attribute":["Ba\u015fka bir nitelik ekle"],"Search or create value":["De\u011fer ara veya olu\u015ftur"],"Search or create attribute":["Nitelik ara veya olu\u015ftur"],"By default, attributes are filterable and visible on the product page. You can change these settings for each attribute separately later.":["Varsay\u0131lan olarak, nitelikler filtrelenebilir ve \u00fcr\u00fcn sayfas\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Bu ayarlar\u0131 daha sonra her nitelik i\u00e7in ayr\u0131 ayr\u0131 de\u011fi\u015ftirebilirsiniz."],"Add attributes":["Nitelik ekle"],"Create \"%s\"":["\"%s\" olu\u015ftur"],"The \u201cslug\u201d is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.":["\"K\u0131saltma\", ad\u0131n URL dostu halidir. Genellikle tamam\u0131 k\u00fc\u00e7\u00fck harftir ve yaln\u0131zca harf, say\u0131 ve tire i\u015fareti i\u00e7erir."],"Failed to create attribute term.":["Nitelik terimi olu\u015fturulamad\u0131."],"The attribute term name is required.":["Nitelik terim ad\u0131 gerekli."],"Create attribute":["Nitelik olu\u015ftur"],"The end date of the sale must be after the start date.":["\u0130ndirimin biti\u015f tarihi, ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihinden sonra olmal\u0131d\u0131r."],"The start date of the sale must be before the end date.":["\u0130ndirimin ba\u015flang\u0131\u00e7 tarihi, biti\u015f tarihinden \u00f6nce olmal\u0131d\u0131r."],"Please enter a valid date.":["L\u00fctfen ge\u00e7erli bir tarih girin."],"New standard product":["Yeni standart \u00fcr\u00fcn"],"Draft":["Taslak"],"Unsaved":["Kaydedilmedi"],"Use the classic editor":["Klasik d\u00fczenleyiciyi kullan\u0131n"],"More product options":["Daha fazla \u00fcr\u00fcn se\u00e7ene\u011fi"],"Height {{span}}C{{\/span}}":["Y\u00fckseklik {{span}}C{{\/span}}"],"Length {{span}}B{{\/span}}":["Uzunluk {{span}}B{{\/span}}"],"Width {{span}}A{{\/span}}":["Geni\u015flik {{span}}A{{\/span}}"],"Enter the size of the product as you'd put it in a shipping box, including packaging like bubble wrap.":["\u00dcr\u00fcn\u00fcn boyutunu, balonlu naylon gibi ambalajlar da dahil olmak \u00fczere nakliye kutusuna yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015fekilde girin."],"Manage shipping classes and rates in {{link}}global settings{{\/link}}.":["{{link}}K\u00fcresel ayarlardan{{\/link}} g\u00f6nderim s\u0131n\u0131flar\u0131n\u0131 ve \u00fccretlerini y\u00f6netin."],"Set up shipping costs and enter dimensions used for accurate rate calculations.":["G\u00f6nderim maliyetlerini ayarlay\u0131n ve \u00fccretlerin do\u011fru hesaplanmas\u0131 i\u00e7in kullan\u0131lan boyutlar\u0131 girin."],"New shipping class":["Yeni g\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131"],"The shipping class name is required.":["G\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131 ad\u0131 gereklidir."],"Describe how you and other store administrators can use this shipping class.":["Sizin ve di\u011fer ma\u011faza y\u00f6neticilerinin bu g\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131 nas\u0131l kullanabilece\u011fini a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Stock quantity must be a positive number.":["Stok miktar\u0131 s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck bir say\u0131 olmal\u0131d\u0131r."],"Track quantity for this product":["Bu \u00fcr\u00fcn i\u00e7in miktar\u0131 takip edin"],"SKU (Stock Keeping Unit)":["SKU (Stok Tutma Birimi)"],"Manage global inventory settings":["K\u00fcresel stok ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin"],"Set up and manage inventory for this product, including status and available quantity.":["Durum ve kullan\u0131labilir miktar dahil olmak \u00fczere bu \u00fcr\u00fcn i\u00e7in stok olu\u015fturun ve y\u00f6netin."],"Make sure to enable notifications in {{link}}store settings{{\/link}}.":["{{link}}Ma\u011faza ayarlar\u0131ndan{{\/link}} bildirimleri etkinle\u015ftirdi\u011finizden emin olun."],"%d (store default)":["%d (ma\u011faza varsay\u0131lan\u0131)"],"Email me when quantity reaches":["Miktara ula\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda bana e-posta g\u00f6nder"],"Current quantity":["Mevcut miktar"],"Product quantity":["\u00dcr\u00fcn miktar\u0131"],"How to price your product: expert tips":["\u00dcr\u00fcn\u00fcn\u00fcz\u00fcn fiyat\u0131n\u0131 belirleme: Uzman ipu\u00e7lar\u0131"],"Drop here to remove":["Kald\u0131rmak i\u00e7in buraya b\u0131rak\u0131n"],"How should I prepare images?":["G\u00f6rselleri nas\u0131l haz\u0131rlamal\u0131y\u0131m?"],"For best results, use JPEG files that are 1000 by 1000 pixels or larger.":["En iyi sonu\u00e7lar i\u00e7in 1000 x 1000 piksel veya daha b\u00fcy\u00fck JPEG dosyalar\u0131 kullan\u0131n."],"Learn more about attributes":["Nitelikler hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinin"],"Add descriptive pieces of information that customers can use to filter and search for this product.":["M\u00fc\u015fterilerin bu \u00fcr\u00fcn\u00fc filtrelemek ve aramak i\u00e7in kullanabilecekleri a\u00e7\u0131klay\u0131c\u0131 bilgi par\u00e7alar\u0131 ekleyin."],"Remove attribute":["Niteli\u011fi kald\u0131r"],"edit":["d\u00fczenle"],"+ %i more":["%i tane daha"],"Add first attribute":["\u0130lk niteli\u011fi ekle"],"No attributes yet":["Hen\u00fcz nitelik yok"],"Weight must be higher than zero.":["A\u011f\u0131rl\u0131k s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Height must be higher than zero.":["Y\u00fckseklik s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Length must be higher than zero.":["Uzunluk s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Width must be higher than zero.":["Geni\u015flik s\u0131f\u0131rdan b\u00fcy\u00fck olmal\u0131d\u0131r."],"Product link":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Failed to update product link.":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131 g\u00fcncellenemedi."],"Product link already existed, updated to ":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131 zaten mevcuttu, \u015fu \u015fekilde g\u00fcncellendi: "],"Product link successfully updated.":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131 ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Edit product link":["\u00dcr\u00fcn ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"List price":["Liste fiyat\u0131"],"Set a competitive price, put the product on sale, and manage tax calculations.":["Rekabet\u00e7i bir fiyat belirleyin, \u00fcr\u00fcn\u00fc sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131n ve vergi hesaplamalar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Per your {{link}}store settings{{\/link}}, tax is {{strong}}not included{{\/strong}} in the price.":["{{link}}Ma\u011faza ayarlar\u0131n\u0131za{{\/link}} g\u00f6re vergi fiyata {{strong}}dahil de\u011fildir{{\/strong}}."],"Per your {{link}}store settings{{\/link}}, tax is {{strong}}included{{\/strong}} in the price.":["{{link}}Ma\u011faza ayarlar\u0131n\u0131za{{\/link}} g\u00f6re vergi fiyata {{strong}}dahildir{{\/strong}}."],"Sale price cannot be equal to or higher than list price.":["Sat\u0131\u015f fiyat\u0131 liste fiyat\u0131na e\u015fit veya daha y\u00fcksek olamaz."],"Please enter a price with one monetary decimal point without thousand separators and currency symbols.":["Fiyat\u0131 l\u00fctfen binlik ay\u0131r\u0131c\u0131 ve para birimi sembolleri olmadan parasal ondal\u0131k nokta ile birlikte girin."],"Please enter a product name shorter than 120 characters.":["L\u00fctfen 120 karakterden k\u0131sa bir \u00fcr\u00fcn ad\u0131 girin."],"This field is required.":["Bu alan zorunludur."],"Describe this product. What makes it unique? What are its most important features?":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klay\u0131n. Onu benzersiz yapan nedir? En \u00f6nemli \u00f6zellikleri nelerdir?"],"Drag images here or click to upload":["G\u00f6rselleri buraya s\u00fcr\u00fckleyin veya y\u00fcklemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"Include this product in a featured section on your website with a widget or shortcode. {{moreLink\/}}":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc, bir widget veya k\u0131sa kod ile web sitenizdeki \u00f6ne \u00e7\u0131kan bir b\u00f6l\u00fcme ekleyin. {{moreLink\/}}"],"Feature this product":["Bu \u00fcr\u00fcn\u00fc \u00f6ne \u00e7\u0131kart"],"e.g. 12 oz Coffee Mug":["\u00f6rn. 12 oz Kahve Fincan\u0131"],"This info will be displayed on the product page, category pages, social media, and search results.":["Bu bilgi \u00fcr\u00fcn sayfas\u0131nda, kategori sayfalar\u0131nda, sosyal medyada ve arama sonu\u00e7lar\u0131nda g\u00f6sterilecektir."],"Product details":["\u00dcr\u00fcn ayr\u0131nt\u0131lar\u0131"],"Move to trash":["\u00c7\u00f6pe ta\u015f\u0131"],"Publish & duplicate":["Yay\u0131nla ve \u00e7o\u011falt"],"Update & duplicate":["G\u00fcncelle ve \u00e7o\u011falt"],"Publish options":["Yay\u0131nlama se\u00e7enekleri"],"Publish":["Yay\u0131nla"],"Updating":["G\u00fcncelleniyr"],"Saved":["Kaydedildi"],"Switch to draft":["Tasla\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Save draft":["Tasla\u011f\u0131 kaydet"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Successfully moved product to Trash.":["\u00dcr\u00fcn ba\u015far\u0131yla \u00e7\u00f6pe ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Failed to update product.":["\u00dcr\u00fcn g\u00fcncellenemedi."],"Product successfully updated.":["\u00dcr\u00fcn ba\u015far\u0131yla g\u00fcncellendi."],"Failed to create product.":["\u00dcr\u00fcn olu\u015fturulamad\u0131."],"Failed to publish product.":["\u00dcr\u00fcn yay\u0131nlanamad\u0131."],"Product successfully created.":["\u00dcr\u00fcn ba\u015far\u0131yla olu\u015fturuldu."],"View in store":["Ma\u011fazada g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Limit purchases to 1 item per order":["Sat\u0131n alma i\u015flemini sipari\u015f ba\u015f\u0131na 1 \u00fcr\u00fcnle s\u0131n\u0131rlay\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"Close settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Share feedback":["G\u00f6r\u00fc\u015flerinizi payla\u015f\u0131n"],"On backorder":["Yok sat\u0131ld\u0131"],"Completed":["Tamamland\u0131"],"Yes please!":["Evet, l\u00fctfen!"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Quantity":["Miktar"],"Attribute":["Nitelik"],"New product":["Yeni \u00fcr\u00fcn"],"Edit %s":["%s d\u00fczenle"],"Add new shipping class":["Yeni g\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131 ekle"],"Sale price":["\u0130ndirimli sat\u0131\u015f fiyat\u0131"],"Tax class":["Vergi s\u0131n\u0131f\u0131"],"Save":["Kaydet"],"Pricing":["Fiyatland\u0131rma"],"Learn more":["Daha fazla bilgi edin"],"Enable reviews":["De\u011ferlendirmeleri etkinle\u015ftir"],"Menu order":["Men\u00fc s\u0131ralamas\u0131"],"Shipping class":["G\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131"],"No shipping class":["G\u00f6nderim s\u0131n\u0131f\u0131 yok"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Weight":["A\u011f\u0131rl\u0131k"],"Stock status":["Stok durumu"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Variations":["Varyasyonlar"],"Shipping":["G\u00f6nderim"],"Inventory":["Stok"],"Add":["Ekle"],"General":["Genel"],"Products":["\u00dcr\u00fcnler"],"No thanks":["Hay\u0131r, te\u015fekk\u00fcrler"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"Categories":["Kategoriler"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Copy to a new draft":["Yeni bir taslak kopyalay\u0131n"],"Add attribute":["Nitelik ekle"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Attributes":["Nitelikler"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Slug":["K\u0131sa isim"],"Edit attribute":["Niteli\u011fi d\u00fczenle"],"Name":["\u0130sim"],"Remove this attribute?":["Bu niteli\u011fi kald\u0131rmak istiyor musunuz?"],"Description":["A\u00e7\u0131klama"],"Out of stock":["Stokta yok"],"In stock":["Stokta"],"Settings":["Ayarlar"]}},"comment":{"reference":"assets\/client\/admin\/chunks\/7383.js"}}